核動力航母羅斯福號檢驗700人，其中200人確診武漢肺炎

Navy 仲慢吞吞，係關島搵位置上岸安置
習近平成為史上第一個令美國核航母戰鬥群失去作戰能力的元首

Modly said the Navy has been testing 200 sailors per day on board the ship, but, "that is quickly ramping up."

Asked about the high number of infections, Modly admitted, "It's a lot." He pledged "100 percent" testing for everyone on board.

To date, about 700 sailors on board have been tested, Modly said, leaving another 4,300 awaiting their fate

每日驗200人，仲有4300人未驗

公主號軍艦

快d打啦 我準備好了

我的國太強了
擊破敵艦而不損一兵一卒

真，今次中共發現到原來外國咁不堪一擊
一定研發多d生化武器

支那生化攻擊全球

損失慘重

玩完，二戰後首次航母滅團。

近排中國軍都無咩動靜，我敢肯定都有一堆中國軍艦舐嘢，暪住唔報出嚟

甴總：原來吾使哂咁多錢做乜鳩超音速核彈，生化病毒可以一星期KO整個母艦戰鬥群

原來可以咁樣幫還押手足

美國傳媒唔好再報
而家伊朗要偷襲美軍啦

美國就係等緊人郁手 而家個個都學晒支那咁齋吹唔打 上次直頭去佢地頭玩刺殺都唔開波 谷到就黎爆禁制

對好fit的人可能係